猛鳩語錄！

多得語錄fb page share 見到唔洗諗即dl
垃圾高登